有無手足諗住考返個督察撚鳩班新移民同毅進仔

得閒見到啲急急腳大陸仔就stop佢check佢身分證
見到佢地戇鳩鳩咁講普通話就扮聽唔撚明
見到南亞狗話要搜佢身
佢地鬧事就當佢地狗咁打
得閒無野做又可以叫pc仔出去舉「sorry sir」牌
見到真香港人就好聲好氣
有無得諗？

你態該好快離職

幫辦洗撚出去查人身分證，你都係考pc算啦

大陸南亞仔比你撚都算

點解要撚埋毅進pc仔？？

考到先講啦
係度ff

督察？發夢中六合彩頭奬好撚過啦

你考到先算啦
傻仔

考到督察 呢d野唔洗自己做啦